\chapter*{Введение}\addcontentsline{toc}{chapter}{Введение}

В рамках ряда учебно­- и научно-­исследовательских работ производится разработка­ системы управления проектами научно-исследовательских работ студентов, называемая RWMS (Research Work Management System). В основе системы лежит семантическая модель процессов, на основе которой описываются правила проведения УИР, НИР и других учебных работ. В ходе данной практики изначально планировалось продолжить исследование в области моделей процессов, улучшать имеющуюся модель. Однако со временем приоритет был смещён в сторону разработки средств управления системой как продуктом: создания и структурирования процессов разработки, автоматизации различных аспектов этих процессов. За предыдущие НИР была сформирована команда разработки, для которой требуется выстроить процессы взаимодействия, управлять её деятельностью с целью достижения ими возможности самостоятельно продолжать работу над проектом. Другой критичной с точки зрения приоритетности задачей является создание средств для автоматической (или автоматизированной) доставки системы до пользователей: обеспечение возможности сборки и развёртывания на стенде.

Таким образом целями работы являются следующие две: 

\begin{itemize}
    \item выработка и реализация процессов командной разработки проекта;
    \item создание средств автоматизированной доставки и развёртывания системы RWMS.
\end{itemize}

В разделе \ref{Chapter:Analysis} описывается ряд методологий управления проектами, каждая из которых рассматривается на применимость к внедрению в процесс работы команды RWMS. Далее рассматриваются инструменты, которые позволят автоматизировать различные аспекты процессов разработки. Как часть проведённого анализа по проблематике семантических методов представления объектов приводится описание реляционных моделей, семантической модели, производится рассмотрение их применимости для описания семантической модели процессов, сформулированной в рамках серии предыдущих НИР/УИР.

В разделе \ref{Chapter:Theory} .

В разделе \ref{Chapter:Implementation} . 
